---
layout: "comment"
hidden: true
title: "13037"
date: "2010-12-26T11:01:11"
uploadBy:
- "Stefan Falk"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Ich würde sagen, das ist gar kein fischertechnik. Ich meine mich zu erinnern, dass es noch so ein ähnliches Konstruktionssystem im 1-cm-Raster gab, was auch Nuten hatte.

Gruß,
Stefan